聽日遊港鐵車河好定巴士車河好？

港鐵就買一個站飛錢，坐足兩個半鐘
但無乜風景睇

巴士就有景睇，坐又好坐啲，但搭兩次都四十幾蚊，無得瘋狂搭總站要落車

聽日你搭
港鐵定巴士